[地盤四葉草]築動愛

有無人睇緊

陳瀅

屌你張證件相咁靚搵鬼信

建築為題tvb劇集

啲用色拍到心理追兇mind hunter咁blur

呃人，地盤邊有靚女
負評先

萬能鍾

大制作feel

咁都大制作？

精神結構上

女foreman

對班師傅咁惡
會唔會有av 輪姦情節

現實撚有後生女foreman

tvb拍呢啲係咪想收港台皮

Oh

得撚閒有人理你男定女

ARE就有可能

on99

現實中有件陳瀅係地盤度仲有得剩

痴線回憶戲都有

有冇剛才何遠東做陳瀅老公個幕，好唔合理，仲好有膠味。

現實係靚女係地盤橫行喎⋯傾咩都ok,book野永遠優先⋯⋯

到到都係

日日輪

真實案例倒米7

現實

又水鳩人入行
地盤點會有陳瑩

[理想MODE]陳瀅
[現實MODE]錢小姐

終於回到現實

已經搵左個最正既出黎

大學畢業沒經驗撚可以做科文
大台都on 撚鳩

幾高質

唉，做地盤點識老婆

有見過tb科文
算唔算女人

有西咪女人lol

係咁架啦 大台不嬲斷9估

係咁呃人做地盤 又吹到好好福利 有生果食SOSAD

你安落其他位都好d啦, foreman

泥水佬係天面做乜撚野

好作嘔，為左掩飾香港產業狹窄冇嘢好撈，迫不得已做地盤仲吹奏到好熱血咁

上去中暑

屌

屌爆瘡

科文做埋安全佬果份

痔瘡

幫判頭做野

正

呢套野好撚痴線

啲色做乜事

cap得咁差

心理追兇feel

手機 ？

離地到

Sohpia

Sophia

真係笑到我gip gip 聲
套野一定係d 無腦高層要宣傳職安真漢子 水人入行拍
去過地盤都知實際同佢拍係有幾大分別

佢地有冇落過地盤睇過

Spider man

食雞

原來呢啲就係患難見真情

痴線

雲吞麵

唔埋單

都算佢有良心，俾現實人地睇

我覺得拍一套講殯儀業仲大說服力過地盤

點撚樣呀 做地盤都唔撚得

返過地盤再睇真係 不了

醒哥有無出過聲？

同麟哥拍拖

成套嘢格硬sell溫情

賣埋地鐵廣告

咁高安唔安全架
咩對白黎

一次過賣埋地鐵廣告

其實佢係咩科文？
大樓，civil, mains

地產廣告

呢個音樂好熟，咩劇用過

下集十仔無人睇

俊和+MTR

泥水

港台都好似拍過類似嘅嘢
呢啲宣傳片不如比番佢哋做啦 佢哋做得好好多

你老味 原來係俊和
俊和點解成日叫人入行

俊鵝

唔係剩係得一集咩...

邊忽由佢親手起?
行行企企又話親手起樓

入過地盤就知周圍都係屎屎尿尿 仲有好多危險 體力工作講到返寫字樓咁

後面呢條女就真係返地盤喇，用陳瀅嚟昆人

我老母比佢洗到腦，話做錢小姐有前途

總有出頭天

做ae
都叫左有份畫下圖紙

正既ARE就有既
或者安全個班

去做ta執頭執尾la

幾好睇

係咪有唐寧果套

笑左
如果咁易做, 係人都入去做啦
岸鳩

大台啲編劇亂鳩咁作故事
BBA graduate 直接入contractor 做科文

得啖笑

諗住入俊鵝有好多陳瀅咁既女，實際係勁多TB都豬西

地盤幾多靚女既，不過係哂site office

一屋老友記

地盤好污糟

果日返工有人黎拍野原來係黎拍呢套on9野
仲心諗阻鳩住曬我做野

俊和 狗都唔屌

起完貨就走 有糧出就得啦

對眼鼻咀其實同陳瀅有d似， 唔信既話你地用app換臉試下

屌你老母俊和盤
屎屎尿尿就多
靚女有撚呀？

呢套又咪好撚假

師傅 對新仔好有禮貌:「你今日第一日番工, 我先帶你睇下新環境」

新仔做錯事
師傅:「做錯唔緊要, 最重要改過」

現實:
師傅:「屌你老母又做撚錯, 你老母個西生你出來有冇腦嫁??」

其實睇你跟邊種師傅
有啲師傅好斯文
出去食飯唔覺佢做地盤
似係做白領
有啲就係唔係都屌
前者通常蛇頭/打理多
後者通常普通師傅多

林韋辰

條女

唔講以為成班係則師工程師

果陣返Cicta 4點幾放學 個阿sir同我地一齊走 有撚加過班 當自己大學教授咩屌

English Tang

屌你老母教班地盤佬講到好撚有夢想咁

就係 我依家都做緊裝修野 好多人都唔夠工開 仲有走數同拖數問題 個舊肥肉比堆大判2判食晒先到細公司再到做個班人到

好有D騙案FEEL

agree

聽講做地盤五千蚊一日 唔做真係笨啦

建築有情天

一句粗口都無

Tvb反了反了
起橋溝稀水泥

屌得好

有冇人cap低左 做呢行 要準時果句

仲要無人食煙

港珠澳

唔知點解成日凝住佢有感情線然後起歌，好浪漫呀

無陳螢唔想睇

做乜鳩

放工即刻直通常平啦

好膠

口德分-20

幾時開返套地盤佬長劇

On9

搞GAY未

工匠

十仔

教大學咩屌
教地盤佬咋

吹到

做泥水都擴闊視野

套野吹到咁

地盤佬講英文

十仔拎first hon

屌 笑死

有四方帽戴

大學畢業

呢啲基本版都有ceremony?

印巴籍d英文好勁架

除左幾年前果套講公屋 其他都好撚大

一集癡線過一集

地盤佬都畢業袍著

拍到讀泥水好似好熱血咁

屌套戲堅離地

痴撚線套野

見到四方帽笑左

痴線...

睇到有D面紅

屌你帶帽既

好感人呀

靈堂咁

Beng(hon) in concrete

中學畢業d片
大學畢業既衣著

做地盤幾時去到咁pro

屌，想水人入行都咪撚咁離譜先得嫁

全香港唯一泥水佬

CCTVB又播科幻片

好勁呀，我要鑽研泥水phd

有冇巴打讀過cic課程
係咪真係有四方帽戴???

平行時空

好撚想讀

IT幾時又拍返輯類似騙局？

文傑型到

文傑套廣告咁撚長

不如再吹大d 上完綠卡都有四方帽

睇到最尾先知靈子包子

游生

水泥系畢業剩係識mud & water咋

明明泥水佬都睇唔起泥水佬 出到去又比人屌 又比人禁價判到仆街 不過仲有好多人成日話請唔到人 我老細就係其一 明明手頭有成幾隊兵但對住出面既人講話請唔到師傅 日日係到浪價 判比人又無價 但仲有好多人為左幾百蚊去做 泥水工價1450 但我老細請1000 同油漆水電鬥木同價 呢集野呃到好多人

係

幾好睇呀

1000都請唔到油漆啦

奉勸巴打們，唔好咁多幻想，落工地做嘢你都係齋諗賺錢就算喇，未食飯就攰到狗閪咁款，就算條街有裸女行過你都冇心機啦

有撚四方帽 畢業著嗰件藍色衫求撚其影張畢業相咋
又禮堂演講又四方帽 你估大學畢業咩

fuck

呢類畢業禮大部分人都唔會出席

[/quote]
邊會有人化到咁撚行妝去開工

1000 蚊都做果d 唔方係師傅啦， 你老闆做垃圾野，用d 什工咋，你以為真泥水佬？

真泥水佬收緊1500-2000 一工。冇工開果d 通常都好撚垃圾。

地盤四葉草

尋晚果集又幾好睇

護士醫生呢啲劇唔少
反而地盤嘅劇就少見

一千邊有油漆佬去做
Btw我知有泥水佬千一蚊都肯做
不過放極唔平啲牆身
包唔到角
其實啲工人好撚精
你出幾多價
佢咪做幾多嘢
你出到二千
佢咪做二千嘅嘢
你出到工會價
佢咪做正常嘢
你出得一千
佢咪同你慢慢鳩Hea

傅嘉莉

洪漆公

洪7公

帶勞

做油漆帶個鐵箱 笑撚左

裝修佬藝術家都有

好毒.. 學生個陣

好撚痴線

咁大間屋比人包

Ol=辦公室文員

咖啡妹真係幾靚

仲要拎埋安全帽去見客

帶帽做乜撚

gary

成班帶帽做乜鳩

間屋租嘅點拆牆

痴撚線架CCTVB 開工唔係帶開工野而係帶帽當開工

一樣樣

個真人真係薯喎，唔怪之得玩重遇女神橋

木工幾錢一工

gary做左幾多年厹

建造業議會打飛機系列

收兵

綠色

幅畫好似遺照咁

頭先義工堆仔個樣毒到

著鞋入屋 做戲做全套啦仆街

屌 條彩虹

我鐘意你隻眼嘅顏色

呢啲戲都玩誤會

個蘇可欣咩人黎,好豬閪

咁岩去佢屋企搵佢 屌帶撚曬帽on9

2016落選港姐

回到現實

搵楊明扮呢條毒撚

睇撚到眼濕濕

點解落site無呢d情節發生

個面型柒到喊

1100-1300 個個老細唔同啦

今集有moon

馬子仁

立立

唔做律師做地盤

地盤之猛鳩100中出連發

moon好正

紮鐵有阿moon樣嘅律師做女友

立立輸到仆街
“腳踏實地”跟阿哥做紮鐵

有無咁純情既經紀

內裏open

岩呀炒股果啲死mk都係垃圾

腳踏實地

立立死前拍落咁多片既

Sell 人做紥鐵

真係走去做地盤 好撚ON9